<resources>
    <string name="app_name">Gesundheitssystem</string>

    <!-- Login -->
    <string name="login_title">Anmelden</string>
    <string name="login_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="login_name_hint">Name eingeben</string>
    <string name="login_password_hint">Passwort</string>
    <string name="login_attempts">Übrige Versuche: </string>
    <string name="login_correct">Anmeldung erfolgreich</string>
    <string name="login_fail">Anmeldung fehlgeschlagen</string>

    <!-- Navigation Drawer -->
    <string name="snackbar">Neue Rechnung</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Öffne Navigationsleiste</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Schließe Navigationsleiste</string>
    <string name="nav_home">Übersicht</string>
    <string name="nav_bill">Neue Rechnung</string>
    <string name="nav_list">Rechnungen</string>
    <string name="nav_camera">Kamera</string>
    <string name="nav_gallery">Galerie</string>
    <string name="nav_slideshow">Diashow</string>
    <string name="nav_pmi">Private Versicherung</string>
    <string name="nav_complaint">Beschwerde</string>
    <string name="nav_info">Info</string>
    <string name="nav_tools">Einstellungen</string>
    <string name="nav_share">Teilen</string>
    <string name="nav_send">Senden</string>
    <string name="nav_sync">Synchronisieren</string>
    <string name="nav_cat_communicate">Kommunikation</string>
    <string name="nav_edit">Bearbeiten</string>
    <string name="periodAll">Zeige: Alle</string>
    <string name="periodYear">Zeige: Jahr</string>
    <string name="periodMonth">Zeige: Monat</string>

    <!-- Menueoptionen -->
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="action_save">Speichern</string>
    <string name="action_help">Hilfe</string>
    <string name="action_add">Hinzufügen</string>
    <string name="action_delete">Löschen</string>

    <!-- Main fragment -->
    <string name="tv_overview">Übersicht:</string>
    <string name="tv_bill">Rechnungen:</string>
    <string name="tv_treatments">%1$d Behandlungen: %2$c %3$.2f €</string>
    <string name="tv_medications">Medikamente:</string>
    <string name="tv_pieces">%1$d Stücke: %2$c %3$.2f €</string>
    <string name="tv_medical_treatment">Medizinische Behandlung:</string>
    <string name="tv_difference">Differenz:</string>
    <string name="tv_differenceSum">%1$.2f</string>
    <string name="tv_total">Total:</string>
    <string name="tv_totalSum">- %1$.2f / + %2$.2f</string>
    <string name="tv_records">%1$d Aufzeichnungen</string>

    <!-- Bill List -->
    <string name="tv_no_bill">Momentan sind keine Rechnungen vorhanden</string>
    <string name="tv_edit_delete">Rechnung löschen</string>
    <string name="tv_edit_confirm">Bestätigen</string>

    <!-- New Bill -->
    <string name="tv_billnumber">Rechnungsnummer / Dokument:</string>
    <string name="tv_short_billnumber">Rechnung:</string>
    <string name="tv_whom">Wem:</string>
    <string name="tv_amount">Betrag:</string>
    <string name="tv_refund">Rückerstattung:</string>
    <string name="tv_date">Datum:</string>
    <string name="tv_kind">Typ:</string>
    <string name="tv_hint_billnumber">Nummer</string>
    <string name="tv_hint_whom">Kontakt</string>
    <string name="tv_hint_amount">€</string>
    <string name="tv_bill_created">Rechnung erstellt</string>
    <string name="tv_bill_updated">Rechnung aktualisiert</string>
    <string name="tv_bill_missing">Fehlende Rechnungsnummer!</string>
    <string name="tv_bill_amount_refund">Rückerstattung kann nicht größer als Betrag sein!</string>
    <string name="tv_bill_checking">Daten überprüfen:</string>
    <string-array name="treatment_kind">
        <item>Behandlung</item>
        <item>Medikamente</item>
        <item>Kostenvoranschlag</item>
    </string-array>

    <!-- Detail / Change Bill -->
    <string name="tv_save_changes">Veränderung speichern</string>
    
    <!-- PMI fragment -->
    <string name="tv_insured_name">Name:</string>
    <string name="tv_insured_number">Versicherungsnummer:</string>
    <string name="tv_insured_mail">Email:</string>
    <string name="tv_insured_tel">Telefon:</string>
    <string name="tv_insured_Fax">Fax:</string>
    <string name="tv_insured_contact">Ansprechpartner:</string>
    <string name="msg_chooseEmail">Wählen Sie ein Email-Programm</string>
    <string name="txt_mail_greetings">Sehr geehrte Damen und Herren,</string>
    <string name="txt_mail_grettings_name">Sehr geehrter %1$s</string>
    <string name="txt_insured_allowance">Beihilfe:</string>
    <string name="txt_insured_allowance_on">Zusätzliche Beihilfe</string>
    <string name="txt_insured_allowance_off">Keine zusätzliche Beihilfe</string>
    <string name="txt_insured_deductible">Prozentual %</string>

    <!-- Complaint fragment -->
    <string name="txt_complaint_to">An</string>
    <string name="txt_complaint_msg">Nachricht</string>
    <string name="txt_wrong_sign">Fehlerhaftes Zeichen! %1$c</string>
    <string name="txt_missing_separator">Fehlender Provider Separator: .</string>
    <string name="txt_forgotten_provider">Fehlendes @ Zeichen!</string>
    <string name="txt_wrong_provider">Fehlerhafter Provider (.com, .de)</string>
    <string name="txt_from_date">vom</string>
    <string name="txt_greetings">Mit freundlichen Grüßen</string>
    <string-array name="complaint_subject">
        <item>Beschwerde</item>
        <item>Problem</item>
        <item>Falsche Rechnung</item>
    </string-array>
    
    <!-- Settings -->
    <string name="txt_socket_default_ip">1</string>
    <string name="txt_socket_default_port">2</string>
    <string name="txt_settings_cat_login">Login</string>
    <string name="txt_settings_cat_server">Server</string>
    <string name="txt_settings_cat_data">Daten</string>
    <string name="txt_settings_login">Authentifizierung mit dem Server</string>
    <string name="txt_settings_login_default">androidid</string>
    <string name="txt_settings_security_login">Anwendungssicherheit</string>
    <string name="txt_settings_security_on">Melden Sie sich bei jedem Start an</string>
    <string name="txt_settings_security_off">Ohne Anmeldung</string>
    <string name="txt_settings_ip">IP</string>
    <string name="txt_settings_port">Port</string>
    <string name="txt_settings_name">Login-Name</string>
    <string name="txt_settings_password">Passwort:</string>

    <string name="txt_settings_ssl">Secure Socket Layer</string>
    <string name="txt_settings_ssl_on">SSL einschalten</string>
    <string name="txt_settings_ssl_off">SSL ausschalten</string>
    <string name="txt_settings_summary">Zeige Zusammenfassung vor der Speicherung</string>
    <string name="txt_settings_summary_on">Zeige Zusammenfassung der Rechnung</string>
    <string name="txt_settings_summary_off">Keine Zusammenfassung von Daten</string>
    <string name="txt_settings_delete">Lösche alle Daten</string>
    <string name="txt_settings_delete_sure">Sicher?</string>
    <string name="txt_settings_delete_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="txt_settings_sum_delete">Löschen des gespeicherten Inhalts aus der App</string>
    <string name="txt_settings_deleted">Gelöscht!</string>

    <!-- Notification -->
    <string name="synchronize">Synchronisieren</string>
    <string name="synchronize_data">Synchronisieren der Daten mit dem Server!</string>

    <!-- Disclaimer -->
    <string name="disclaimer_title">Verzichtserklärung</string>
    <string name="accept">Akzeptieren</string>
    <string name="decline">Ablehnen</string>
    <string name="disclaimer"><br/>
<h2>Haftungsausschluss</h2>
<h3>Online Inhalte </h3>
    <p> Der Autor übernimmt keinerlei Gewähr für die Aktualität, Richtigkeit und Vollständigkeit der Informationen auf unserer Website zur Verfügung gestellt. Haftungsansprüche gegen den Autor, auf Schäden materieller oder immaterieller Art, durch die Nutzung oder Nichtnutzung der dargebotenen Informationen bzw. durch die Nutzung fehlerhafter oder unvollständiger Informationen verursacht wurden, sind grundsätzlich ausgeschlossen, sofern seitens des Autors kein nachweislich vorsätzliches oder grob fahrlässiges Verschulden vorliegt. <br/>
        Alle Angebote sind unverbindlich. Der Autor behält es sich ausdrücklich vor, Teile zu ändern oder das gesamte Angebot ohne vorherige Ankündigung zu ergänzen, zu löschen oder die Veröffentlichung zeitweise oder endgültig einzustellen. </p>
    <h3> 2. Verweise und Links </h3>
    <p> Bei direkten oder indirekten Verweisen auf fremde Webseiten ( "Hyperlinks"), die außerhalb des Verantwortungsbereiches des Autors liegen, würde eine Haftungsverpflichtung in der in Kraft treten Fall sein, in dem der Autor von den Inhalten Kenntnis hat und es ihm technisch möglich und zumutbar wäre, die Nutzung im Falle rechtswidriger Inhalte zu verhindern. <br/>
        Der Autor erklärt hiermit ausdrücklich, dass keine illegalen Inhalte auf den Seiten zum Zeitpunkt der Verlinkung, identifiziert werden. Auf die aktuelle und zukünftige Gestaltung, die Inhalte oder die Urheberschaft der gelinkten / verknüpften Seiten hat der Autor keinerlei Einfluss. Deshalb distanziert er sich von allen Inhalten aller gelinkten / verknüpften Seiten, die nach der Linksetzung verändert wurden. Diese Erklärung gilt für alle innerhalb des eigenen Internetangebotes gesetzten Links und Verweise sowie für Fremdeinträge in Gäste Bücher, Diskussionsforen, Linkverzeichnissen, Mailinglisten und in allen anderen Formen von Datenbanken, auf deren Inhalt externe Schreibzugriffe möglich sind. Für illegale, fehlerhafte oder unvollständige Inhalte und insbesondere für Schäden, die aus der Nutzung oder Nichtnutzung solcherart dargebotener Informationen entstehen, haftet allein der Anbieter der Seite, auf welche verwiesen wurde, nicht derjenige, der auf diese Seiten verwiesen hat. </p>
    <h3> 3. Urheberrecht </h3>
    <p> Der Autor ist bestrebt, die Urheberrechte der verwendeten Bilder, Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen und Texte zu beachten, von ihm selbst erstellte Bilder, Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen und Texte zu nutzen oder auf lizenzfreie Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen und Texte zu nutzen. <br/>
        Alle durch Dritte von Internet-Marken und Warenzeichen geschützt möglicherweise sind die Bestimmungen des jeweils gültigen Kennzeichenrechts und den Besitzrechten der jeweiligen eingetragenen Eigentümer. Die bloße Erwähnung ziehen nicht den Schluss zu, dass Markenzeichen nicht durch Rechte Dritter geschützt sind! <br/>
        Das Copyright für veröffentlichte, vom Autor selbst erstellte Objekte bleibt allein beim Autor. Eine Vervielfältigung oder Verwendung solcher Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen und Texte in anderen elektronischen oder gedruckten Publikationen ist ohne ausdrückliche Zustimmung des Autors nicht gestattet. </p>
    <h3> 4. Hinweis </h3>
    <p> Wenn das Internet bieten die Möglichkeit zur Eingabe persönlicher oder geschäftlicher Daten eingeben (Emailadressen, Namen, Anschriften) besteht, so erfolgt die Preisgabe dieser Daten seitens des Nutzers auf ausdrücklich freiwilliger Basis. Die Inanspruchnahme und Bezahlung aller angebotenen Dienste ist - soweit technisch möglich und zumutbar - auch ohne Angabe solcher Daten bzw. unter Angabe anonymisierter Daten oder eines Pseudonyms gestattet. Die Verwendung von im Rahmen der Impressums oder vergleichbarer Angaben veröffentlichten Kontaktdaten wie Postanschriften, Telefon- und Faxnummern sowie E-Mail-Adressen für das Senden von nicht ausdrücklich angeforderten Informationen ist nicht gestattet. Rechtliche Schritte gegen die Versender von sogenannten Spam-Mails bei Verstössen gegen dieses Verbot sind ausdrücklich vorbehalten. </p>
    <h3> 5. Google Adsense </h3>
    <p> Diese Website benutzt Google Adsense, einen Web-Service-Werbung von Google Inc., USA ( "Google"). Google Adsense verwendet. "Cookies" (Textdateien), die auf Ihrem Computer gespeichert werden und eine Analyse der Benutzung der Website. Google Adsense verwendet auch sog. "Web Beacons" (kleine unsichtbare Bilder) Informationen zu sammeln. Die Verwendung von Web Beacons können einfache Aktionen wie der Besucherverkehr auf der Webseite aufgezeichnet und gesammelt werden. Die Informationen durch den Cookie erzeugten und / oder Web Beacon über Ihre Benutzung dieser Website (einschließlich Ihrer IP-Adresse) wird an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert. Google wird diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website im Hinblick auf die Anzeigen auszuwerten, um Reports über die Websiteaktivitäten für die Websitebetreiber zusammenzustellen und mit Website und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen, bereitstellt. Auch wird Google diese Informationen an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von Google verarbeiten. Google wird in keinem Fall Ihre IP-Adresse mit anderen Daten von Google in. Das Speichern von Cookies auf Ihrer Festplatte und die Anzeige von Web Beacons Sie, indem Sie "keine Cookies akzeptieren" in Ihren Browser-Einstellungen (in MS Internet Explorer unter "Extras> Internetoptionen> Datenschutz> Einstellungen", bei Firefox unter "Extras vermeiden> Einstellungen> Datenschutz> Cookies "); Wir weisen jedoch darauf hin, dass Sie nicht in der Lage ist, alle Funktionen dieser Website in diesem Fall zu verwenden. Durch die Nutzung dieser Website erklären Sie sich mit der Bearbeitung der über Sie erhobenen Daten durch Google in der zuvor beschriebenen Weise und für die zuvor benannten Zweck einverstanden. </p>
    <h3> 6. Google Analytics </h3>
    <p> Diese Website benutzt Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google Inc. ( "Google"). Google Analytics verwendet. "Cookies", Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und eine Analyse der Benutzung der Website. Die Informationen, die durch den Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Website (einschließlich Ihrer IP-Adresse) wird an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert. Google wird diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Reports über die Websiteaktivitäten für die Websitebetreiber zusammenzustellen und mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen, bereitstellt. Auch wird Google diese Informationen an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von Google verarbeiten. Google wird in keinem Fall Ihre IP-Adresse mit anderen Daten von Google in. Sie können die Installation der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser Software verhindern; Wir weisen jedoch darauf hin, dass Sie nicht in der Lage ist, alle Funktionen dieser Website in diesem Fall zu verwenden. Durch die Nutzung dieser Website erklären Sie sich mit der Bearbeitung der über Sie erhobenen Daten durch Google in der zuvor beschriebenen Weise und für die zuvor benannten Zweck einverstanden. </p>
    <h3> 7. Facebook </h3>
    <p> Diese Website benutzt Plugins des Anbieters Facebook.com, die von der Firma Facebook Inc., 1601 S. California Avenue, Palo Alto, CA 94304 in den Vereinigten Staaten zur Verfügung gestellt werden. Die Nutzer unserer Website, wo die Facebook-Plugins installiert wird hiermit darauf hingewiesen, dass eine Verbindung zu Facebook durch den Stecker hergestellt wird, wobei die Übertragung auf dem Browser ausgeführt wird, so dass das Plugin auf der Website erscheinen. <br/>
        Darüber hinaus kann durch die Verwendung von Daten zu den Facebook-Server übermittelt, die Informationen über Ihre Website Besuche auf unserer Website enthalten. Dies wurde protokolliert Facebook-Nutzer bedeutet, dass die Benutzerdaten auf ihre persönlichen Facebook-Account zugeordnet werden. <br/>
        Sobald Sie als eingeloggter Facebook-Benutzer aktiv Facebook-Plugins verwenden (zum Beispiel durch den "Gefällt mir" Button betätigen oder die Kommentarfunktion verwenden) werden diese Daten auf Ihrem Facebook-Account übertragen und veröffentlicht. Sie können dies nur, indem Sie sich aus Ihrem Facebook-Konto zu vermeiden. <br/>
        bitte die Datenschutzbestimmungen auf Facebook überprüfen. </p> Weitere Informationen über die Verwendung von Daten durch Facebook, lesen Sie bitte
    <h3> 8. Rechtswirksamkeit dieses Haftungsausschlusses </h3>
    <p> Dieser Haftungsausschluss ist als Teil des Internetangebotes aus auf diese Seite verwiesen angesehen werden. Sofern Teile oder einzelne Formulierungen dieses Textes der geltenden Rechtslage nicht, nicht mehr oder nicht vollständig entsprechen sollten, bleiben die übrigen Teile des Dokumentes in ihrem Inhalt und ihrer Gültigkeit davon unberührt. </p>
    </string>

</resources>
